【防疫不力】港泰護老中心 ４８小時內２名院友去世

老人家真係好慘
明明乜都唔可以做
困係老人院都中招

#1341 (死亡)
95 歲 女
本地個案的密切接觸者
確診日期 2020-07-09
入住醫院 東區尤德夫人那打素醫院
現居地 慈雲山
群組 港泰護老中心

患者有長期病患，為港泰護老中心的院友，7 月 10 日由檢疫中心送院，當時沒有病徵，情況穩定。患者病情於 7 月 11 日轉差，期間需使用 氧氣協助呼吸及藥物治療，治療期間病情持續惡化，於 7 月13 日下午 6 時 31 分離世。

#1350 (死亡)
90 歲 男
本地個案的密切接觸者
確診日期 2020-07-09
入住醫院 東區尤德夫人那打素醫院
現居地 慈雲山
群組 港泰護老中心

患者為港泰護老中心的院友，本身有多種長期病患包括心臟及糖尿病，由檢疫中心送院，沒有病徵。患者於 7 月 15 日因病情惡化於大約下午 4 時 45 分離世。

九東少咗兩票

死人都無人理
消化左
馬照跑無照跳

唔出現係果度就無事

本身兩個都有長期病患
未必關武漢肺炎事

算啦

班仔女開心死

冇病徵都惡化得咁快

去咗初選投票？

唔好話開心 雖然係好事
但肺炎死都幾辛苦

九條

其實咁老都預咗死一半啦

boomer remover 九十幾歲殘到成咁唔死先出奇啦

講真咁既年齡, 食野「逐」餐都有機會變肺炎最後過身, 何況係呢隻武肺, 怪就怪政府封關同防疫不力令到有超級傳播者再播毒啦

咁係尖咀俾警察壓頸死個外藉人士都唔關壓頸事

警察仲係用適當武力

無人記得啦屌

推

手足

其實係好事 獻世派票倉